重開（人血饅頭食到笑）咪再幫襯HK Apocalypse (2）

呢間野已經係連登出哂名臭哂
唔明點解仲有咁多人幫襯佢賺哂手足d錢
請幫手推上熱門俾cd rom睇下
唔好俾錢佢賺

黑歷史：

其實唔意應該商品化

push

推

邊個on9買

真

你介唔介意我將你搵到的資料擺上呢個網?

我都係轉載返嚟
出去熱門有大把post

po得上網就唔怕俾人拎

好的。得閒上去睇下

知唔知個Lok Man Leung仲係唔係Hong Kong Apocalypse 定佢就係老細?